伍健偉入一入嚟

你課金，我用晒所有Facebook account like你個page又點話

【我都好嬲好嬲】
如果「俾Like」等於「儲子彈」，咁「俾錢」等於乜？
係等於「幫手足」呀！

見有手足一人一like撐香港，Carmen 同 鄭文杰議員 JC 發起一人一蚊撐手足！一人捐最少一蚊俾你認為可信嘅組織，影個捐款記錄嚟，如果一個星期內（9月4日 23:59 前）籌唔到多過鄭月娥月薪（43.4萬），我哋唔會辭職！但我哋將連續一個月巡迴到全港各區開早站！呼籲香港人捐錢撐手足！

影個捐款記錄俾我哋！記得遮名遮個人資料：
（如果開唔到嘅話inbox俾我都得！）

#來吧香港人 #係考驗智慧嘅時候了
-----------------------
唔知捐邊好？（持續更新中）
1. 612人道支援基金
（提供醫療、刑事/民事法律費用、緊急經濟援助等）

捐款網址：
匯豐銀行：652-255761-001
轉數快：3261476

2. 星火同盟（提供被捕保釋及有關法律諮詢、被捕者上庭出入護送及緊急醫療資助、探訪及援助在囚人士及其家屬）
以禮品卡形式捐款

3. 民權觀察（提供法律支援）
捐款網頁：
上海商業銀行 328-82-58581-5，CIVIC INCUBATOR LIMITED
轉數快：0124636

4. 好鄰舍北區教會（守護孩子行動）

包括「青少年醫肚計劃」「青少年幹事」「未來協助青年人項目」等項目
匯豐銀行 456-826650-001
請把入數紙電郵至goodneighbournd@gmail.com，請必需註明奉獻用途「自由分配」/「支援青少年幹事」

5. 蘋果日報慈善基金

6. 保護傘

7. 我要返工 良心平台

8. 陳日君樞機 捐贈月餅予在囚手足

9. 學聯抗爭者支援基金